幾時先知政府有咩部門開/唔開

有D有限度服務咁
好似之前咁就算公佈左都係好Q亂
你唔去到都唔知有限到咩程度

屌你佢自己都唔知邊個要開點答你

d部門琴日仲要誓跟政府無wfh，
今日又要即wfh，
朝令夕改根本林病就弱智

咩服務先係緊急必須

?unlinked

想知入境開唔開
身分證visa就過期嘅話點算

應該成個政府都冇人知

應該得緊急服務個d開？
續期應該唔算緊急服務掛

放心 跟本無人會知咩開咩唔開
除左康文一早閂曬肯定唔開之外

做實時嘅部門就唔會開
有份政治打壓果啲就會開

想知郵局派唔派信

國安

拉政治犯

屌佢老母明玩野 前之企咁硬 班高層有撚諗到你 星期日企出黎話WFH 又玩死下面班細

唔開咪又係要返工

由部門首長決定

我都係等緊結婚個到開唔開

冇人知啊，而家先傾緊人手點返